const seventh = [
  {
    number: 1,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ИДЯ по бульвару</span></span></li><li><span><span>ПРИВЕДШИЙ к успеху</span></span></li><li><span><span>несколько ДЖИНСОВ</span></span></li><li><span><span>бежит намного БЫСТРЕЕ</span></span></li><li><span><span>на ДВУХСОТ третьем километре</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["двести"],
  },

  {
    number: 2,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>столы для КУХОНЬ</span></span></li><li><span><span>забрать из ЯСЕЛЬ</span></span></li><li><span><span>ЛАЗИТ по заборам</span></span></li><li><span><span>НАПОИВ чаем</span></span></li><li><span><span>более ПОЛУТОРАСТА подписчиков</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["яслей"],
  },

  {
    number: 3,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ЧЕТЫРЬМЯСТАМИ рублями</span></span></li><li><span><span>ЛОЖИ аккуратно</span></span></li><li><span><span>КРЕПЧАЙШЕЕ рукопожатие</span></span></li><li><span><span>ДВОЕ очков</span></span></li><li><span><span>несколько КЕГЛЕЙ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["клади"],
  },

  {
    number: 4,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ЗАЖЖЁТСЯ огонь</span></span></li><li><span><span>разные ВОЗРАСТЫ</span></span></li><li><span><span>в ДВУХ тысячи шестой раз</span></span></li><li><span><span>несколько СОЛДАТ</span></span></li><li><span><span>быть ВЫШЕ всех</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно. </span></span></div>',
    answer: ["две"],
  },

  {
    number: 5,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ОБГРЫЗЕННАЯ корка хлеба</span></span></li><li><span><span>находится в АЭРОПОРТУ</span></span></li><li><span><span>к ВОСЕМЬСОТОМУ году</span></span></li><li><span><span>ЗАКУТАВШИСЬ в одеяло</span></span></li><li><span><span>ОКРЕПШИЙ организм</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["восьмисотому"],
  },

  {
    number: 6,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>на ДВЕСТИ шестой странице</span></span></li><li><span><span>это яблоко намного КРУПНЕЕ</span></span></li><li><span><span>земные НЕДРА</span></span></li><li><span><span>НАТЕРЕВ солью</span></span></li><li><span><span>много ВРЕМЯ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["времени"],
  },

  {
    number: 7,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>о СЕМИСТА километрах</span></span></li><li><span><span>более НУЖНЫЙ элемент</span></span></li><li><span><span>несколько АБЗАЦЕВ</span></span></li><li><span><span>в ОБЕИХ колоннах</span></span></li><li><span><span>ЛЯГТЕ на диван</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно. </span></span></div>',
    answer: ["семистах"],
  },

  {
    number: 8,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>опытные ТРЕНЕРЫ</span></span></li><li><span><span>по ОБОИМ сторонам</span></span></li><li><span><span>звучит не менее ГРОМКО</span></span></li><li><span><span>ПОЕЗЖАЙТЕ вперёд</span></span></li><li><span><span>нет ТУФЕЛЬ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["обеим"],
  },

  {
    number: 9,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>им ДВИЖЕТ чувство долга</span></span></li><li><span><span>бархатных ПЛАТЬЕВ</span></span></li><li><span><span>ИСПЕКЁТ булочки</span></span></li><li><span><span>оказался БОЙЧЕ всех</span></span></li><li><span><span>с ПЯТИСОТЫМ конкурсантом</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["испечёт", "испечет"],
  },

  {
    number: 10,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.  </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ЧУДЕСНЕЙШИЙ момент</span></span></li><li><span><span>СБЕРЕЖЁТ здоровье</span></span></li><li><span><span>закупили ПОЛТОРАСТА учебников</span></span></li><li><span><span>ответственные СТОРОЖИ</span></span></li><li><span><span>объяснил более ДОХОДЧИВО</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку.</span></span></div>',
    answer: ["сторожа"],
  },

  {
    number: 11,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании <b>формы слова.</b></span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>у ОБОИХ солдат</span></span></li><li><span><span>до ПОЛТОРЫ сотен</span></span></li><li><span><span>ЛОЖИТЕСЬ на пол</span></span></li><li><span><span>ИХ вещи</span></span></li><li><span><span>ПРОПОЛОЩИ бельё</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["полутора"],
  },

  {
    number: 12,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ЕЗДИТ в клуб</span></span></li><li><span><span>окно занавешено ТЮЛЕМ</span></span></li><li><span><span>ОБГРЫЗАННАЯ зайцами кора дерева</span></span></li><li><span><span>с ЧЕТЫРЬМЯ детьми</span></span></li><li><span><span>порванный КЕД</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["обгрызенная"],
  },

  {
    number: 13,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ШЕСТЬЮДЕСЯТЬЮ попытками</span></span></li><li><span><span>несколько ПОМЕСТИЙ</span></span></li><li><span><span>ДВОЕ саней</span></span></li><li><span><span>он ВСЕХ БЫСТРЕЕ</span></span></li><li><span><span>ЗАЖГЁШЬ свечу</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["зажжёшь", "зажжешь"],
  },

  {
    number: 14,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>на ОБЕИХ сторонах</span></span></li><li><span><span>с ВОСЬМИСТАМИ блюдами</span></span></li><li><span><span>не ЛЕЗЬ наверх</span></span></li><li><span><span>в АЭРОПОРТУ</span></span></li><li><span><span>новые СОРТА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["восьмьюстами", "восемьюстами"],
  },

  {
    number: 15,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании <b>формы слова</b>.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>СЛОЖНЕЙШИЙ текст</span></span></li><li><span><span>ПОПРОБОВАЕМ изучить</span></span></li><li><span><span>килограмм ТОМАТОВ</span></span></li><li><span><span>ПЯТЬЮДЕСЯТЬЮ листами</span></span></li><li><span><span>стирка ПОЛОТЕНЕЦ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["попробуем"],
  },

  {
    number: 16,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании <b>формы слова</b>.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>СМОТРЯ вдаль</span></span></li><li><span><span>опытные ДОКТОРА</span></span></li><li><span><span>с ШЕСТИСТАМИ рублями</span></span></li><li><span><span>в ИХ произведениях</span></span></li><li><span><span>в ОБОИХ случаях</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["шестьюстами"],
  },

  {
    number: 17,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании <b>формы слова</b>.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>салат из ПОМИДОР</span></span></li><li><span><span>в ТРЁХСТАХ метрах</span></span></li><li><span><span>ЛОПНУВШИЙ воздушный шарик</span></span></li><li><span><span>выступил наиболее УДАЧНО</span></span></li><li><span><span>ЛЯГТЕ на бок</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["помидоров"],
  },

  {
    number: 18,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании <b>формы слова</b>.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ПОЕЗЖАЙ вперёд</span></span></li><li><span><span>ОБГРЫЗАННОЕ яблоко</span></span></li><li><span><span>более ЧЕТЫРЁХСОТ картин</span></span></li><li><span><span>килограмм МАНДАРИНОВ</span></span></li><li><span><span>для ОБЕИХ участниц</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["обгрызенное"],
  },

  {
    number: 19,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании <b>формы слова</b>.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>кожа ТУФЕЛЬ</span></span></li><li><span><span>из ТРИСТА пятой аудитории</span></span></li><li><span><span>приглашённые ПРОФЕССОРА</span></span></li><li><span><span>с ЧЕТЫРЬМЯ тысячами</span></span></li><li><span><span>говори более ЯСНЕЕ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["ясно"],
  },

  {
    number: 20,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании <b>формы слова</b>.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>открывается ВНУТРЬ</span></span></li><li><span><span>разделить ПОПОЛАМ</span></span></li><li><span><span>около ПЯТИСОТ рублей</span></span></li><li><span><span>ящик АПЕЛЬСИН</span></span></li><li><span><span>из ОБОИХ кранов</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["апельсинов"],
  },

  {
    number: 21,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>опытные ИНЖЕНЕРЫ</span></span></li><li><span><span>прибавить к ТРЁХСТАМ</span></span></li><li><span><span>в ПОЛУТОРАСТА метрах от дома</span></span></li><li><span><span>две ЗОЛОТЫЕ медали</span></span></li><li><span><span>ГОРЯЧИЙ кофе</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["тремстам", "трёмстам"],
  },

  {
    number: 22,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>старше НЕГО</span></span></li><li><span><span>лучшие ПОВАРА</span></span></li><li><span><span>пользуется новым ШАМПУНЕМ</span></span></li><li><span><span>до ДВЕ тысячи двадцатого года</span></span></li><li><span><span>банка КОНСЕРВОВ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["его"],
  },

  {
    number: 23,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>наиболее ОТВЕТСТВЕННЫЙ</span></span></li><li><span><span>СЕМИСОТ семидесяти экземпляров</span></span></li><li><span><span>потеряла ТУФЕЛЬ</span></span></li><li><span><span>голос УМОЛК</span></span></li><li><span><span>много СПЛЕТЕН</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["туфлю"],
  },

  {
    number: 24,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>образ ИСЧЕЗ</span></span></li><li><span><span>ТРОЕ ножниц</span></span></li><li><span><span>пирог с ПОВИДЛОЙ</span></span></li><li><span><span>КРОШЕЧНЫЙ домишко</span></span></li><li><span><span>пятьсот ПЯТИДЕСЯТАЯ страница</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span><b>Исправьте ошибку</b> и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["повидлом"],
  },

  {
    number: 25,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>килограмм МАНДАРИНОВ</span></span></li><li><span><span>в ДВУХСОТ пятой аудитории </span></span></li><li><span><span>ВЫГЛЯДИТ более ЭСТЕТИЧНО</span></span></li><li><span><span>ПЛЕЩУТСЯ в реке</span></span></li><li><span><span>в ОБОИХ ящиках</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["двести"],
  },

  {
    number: 26,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ЧЁРНЫЙ кофе</span></span></li><li><span><span>порвала ТАПОЧКУ</span></span></li><li><span><span>СЪЕЗДИЕТ на дачу</span></span></li><li><span><span>проездил до СУМЕРЕК</span></span></li><li><span><span>из обоих БЛЮДЕЦ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["съездит"],
  },

  {
    number: 27,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>сдайте ПАСПОРТА</span></span></li><li><span><span>несколько ГНЕЗДОВИЙ</span></span></li><li><span><span>пара ТУФЕЛЬ</span></span></li><li><span><span>сказал БОЛЕЕ УВЕРЕННО</span></span></li><li><span><span>ПОЛТОРАСТАМИ произведениями</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["полутораста"],
  },

  {
    number: 28,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.  </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>из свежих АБРИКОСОВ</span></span></li><li><span><span>совсем ОЗЯБНУЛ</span></span></li><li><span><span>клуб для БАРЫШЕНЬ</span></span></li><li><span><span>о ШЕСТИСТАХ жильцах</span></span></li><li><span><span>в ИХ квартире</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["озяб"],
  },

  {
    number: 29,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>дожить до ДЕВЯНОСТА лет</span></span></li><li><span><span>ГЛУБОЧАЙШЕЕ озеро</span></span></li><li><span><span>стоять около РОЯЛИ</span></span></li><li><span><span>вязаные СВИТЕРЫ</span></span></li><li><span><span>коробка КОНСЕРВОВ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["рояля"],
  },

  {
    number: 30,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>менее СТРОГИЙ тон</span></span></li><li><span><span>шесть ЩУПАЛЕЦ</span></span></li><li><span><span>в ШЕСТИСТА шагах</span></span></li><li><span><span>СВЕЖАЯ салями</span></span></li><li><span><span>ПРОМОК под дождём</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["шестистах"],
  },

  {
    number: 31,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>сорта АБРИКОСОВ</span></span></li><li><span><span>много ДЕЛ</span></span></li><li><span><span>более ТОЧНЕЕ (ответить)</span></span></li><li><span><span>около ШЕСТИСОТ метров</span></span></li><li><span><span>левая КРОССОВКА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["точно"],
  },

  {
    number: 32,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из примеров допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>испанские веера</span></span></li><li><span><span>самый крепчайший чай</span></span></li><li><span><span>более терпелив</span></span></li><li><span><span>пятьюстами конвертами</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово или словосочетание (без пробелов) правильно.</span></span></div>',
    answer: ["крепчайший", "самыйкрепкий"],
  },

  {
    number: 33,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из пунктов ниже допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>восемь апельсинов</span></span></li><li><span><span>с шестистами рублями</span></span></li><li><span><span>наиболее четко</span></span></li><li><span><span>разные возрасты</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["шестьюстами"],
  },

  {
    number: 34,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из примеров допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>уважаемые слесари</span></span></li><li><span><span>менее семиста километров</span></span></li><li><span><span>десять килограммов апельсинов</span></span></li><li><span><span>лампочка зажжется</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["семисот"],
  },

  {
    number: 35,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из примеров допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>спелых помидоров</span></span></li><li><span><span>ящик макарон</span></span></li><li><span><span>спелее</span></span></li><li><span><span>самый вкуснейший</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово или словосочетание (без пробелов) правильно.</span></span></div>',
    answer: ["самыйвкусный", "вкуснейший"],
  },

  {
    number: 36,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из пунктов ниже допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>двух кочерёг</span></span></li><li><span><span>отряд партизанов</span></span></li><li><span><span>шестьюстами рублями</span></span></li><li><span><span>модных туфель</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["партизан"],
  },

  {
    number: 37,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из примеров допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>нет двух простынь</span></span></li><li><span><span>лажу по деревьям</span></span></li><li><span><span>более простейший</span></span></li><li><span><span>восемьюстами тридцатью</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово или словосочетание (без пробелов) правильно.</span></span></div>',
    answer: ["проще", "болеепростой", "простейший"],
  },

  {
    number: 38,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из пунктов ниже допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>триста килограммов</span></span></li><li><span><span>без погон</span></span></li><li><span><span>ехайте осторожно</span></span></li><li><span><span>директора школ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["поезжайте"],
  },

  {
    number: 39,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>по обоим сторонам</span></span></li><li><span><span>более пятисот долларов</span></span></li><li><span><span>опытные инженеры</span></span></li><li><span><span>розовый какаду</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["обеим"],
  },

  {
    number: 40,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из пунктов ниже допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>заслуженные директора</span></span></li><li><span><span>отряд партизан</span></span></li><li><span><span>двое подруг</span></span></li><li><span><span>более просто</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите правильное словосочетание без пробелов.</span></span></div>',
    answer: ["двеподруги"],
  },

  {
    number: 41,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из пунктов ниже допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>несколько полотенец</span></span></li><li><span><span>пара теплых чулок</span></span></li><li><span><span>на восьмиста гектарах</span></span></li><li><span><span>до две тысячи пятого года</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["восьмистах"],
  },

  {
    number: 42,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ОБЕИХ сторон</span></span></li><li><span><span>ДВУМЯСТАМИ книгами</span></span></li><li><span><span>идти ДАЛЬШЕ</span></span></li><li><span><span>несколько ЧУЛКОВ</span></span></li><li><span><span>ПОЕЗЖАЙ на юг</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["чулок"],
  },

  {
    number: 43,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ребёнок ОКРЕП</span></span></li><li><span><span>с МИРА по нитке</span></span></li><li><span><span>ТРОЕ мужчин</span></span></li><li><span><span>СТРАШНАЯ цеце</span></span></li><li><span><span>пять ПЕЧЕНИЙ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["миру"],
  },

  {
    number: 44,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>около ДВУХСТА</span></span></li><li><span><span>руки были СЛАБЕЕ</span></span></li><li><span><span>нет ПОЛОТЕНЕЦ</span></span></li><li><span><span>НЕГЛАСНЫМ табу</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["двухсот"],
  },

  {
    number: 45,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>сделать ЛУЧШЕ</span></span></li><li><span><span>ПОКЛАДИ книгу</span></span></li><li><span><span>полкилограмма ЯБЛОК</span></span></li><li><span><span>СЕМИДЕСЯТИ лет</span></span></li><li><span><span>наши ПАСПОРТА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно. </span></span></div>',
    answer: ["положи"],
  },

  {
    number: 46,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ВЕЧЕРНЕЕ Сочи</span></span></li><li><span><span>сто ГРАММОВ</span></span></li><li><span><span>искать ПАРТИЗАН</span></span></li><li><span><span>ОБОИХ компонентов</span></span></li><li><span><span>варенье СЛАЩЕ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["вечерний"],
  },

  {
    number: 47,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>самый ЯРЧАЙШИЙ представитель</span></span></li><li><span><span>КРЕМЫ для лица</span></span></li><li><span><span>несколько ПОЛОТЕНЕЦ</span></span></li><li><span><span>ПОЕЗЖАЙ в город</span></span></li><li><span><span>в ДВЕ ТЫСЯЧИ ПЕРВОМ году</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["яркий"],
  },

  {
    number: 48,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ПЯТИСТА рублей</span></span></li><li><span><span>ИХ дом</span></span></li><li><span><span>вскарабкаться на ПОДМОСТКИ</span></span></li><li><span><span>нет МАНЖЕТ</span></span></li><li><span><span>самый ВЕСЁЛЫЙ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["пятисот"],
  },

  {
    number: 49,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>пара ТУФЕЛЬ</span></span></li><li><span><span>СЛОЖНОЕ ралли</span></span></li><li><span><span>ДВУХСТАМ килограммам</span></span></li><li><span><span>более ЯРОСТНО</span></span></li><li><span><span>задача ЛЕГЧЕ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["двумстам"],
  },

  {
    number: 50,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>на ОБЕИХ сторонах</span></span></li><li><span><span>группа ЦЫГАНОВ</span></span></li><li><span><span>спелых ВИШЕН</span></span></li><li><span><span>на ширину ПЛЕЧ</span></span></li><li><span><span>яркого ПЛАМЕНИ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["цыган"],
  },

  {
    number: 51,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. </span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>на ОБОИХ дорожках</span></span></li><li><span><span>ЯРЧАЙШИЙ цвет</span></span></li><li><span><span>ЛУЧШЕ всего</span></span></li><li><span><span>ДВУМЯСТАМИ страницами</span></span></li><li><span><span>заслуженные ДИРЕКТОРА</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["обеих"],
  },

  {
    number: 52,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ЕЗДИЮТ на автобусе</span></span></li><li><span><span>килограмм ЯБЛОК</span></span></li><li><span><span>пара ТУФЕЛЬ</span></span></li><li><span><span>пара НОСКОВ</span></span></li><li><span><span>несколько ТАДЖИКОВ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["ездят"],
  },

  {
    number: 53,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ПОЕЗЖАЙТЕ дальше</span></span></li><li><span><span>вкусные КРЕНДЕЛЯ</span></span></li><li><span><span>много ТУРОК</span></span></li><li><span><span>на ОБЕИХ стенах</span></span></li><li><span><span>говорите менее БЫСТРО</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["крендели"],
  },

  {
    number: 54,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ИХ паспорта</span></span></li><li><span><span>лучшие ЛЕКТОРЫ </span></span></li><li><span><span>ТРЁМСТАМ участникам</span></span></li><li><span><span>ЗДОРОВШЕ других</span></span></li><li><span><span>НАПОИВ чаем</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["здоровее"],
  },

  {
    number: 55,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>в БЛИЖАЙШИЕ дни</span></span></li><li><span><span>сменить ПРОСТЫНЮ</span></span></li><li><span><span>около ПЯТИСОТ экспонатов</span></span></li><li><span><span>ДВУХСОТ второй кабинет</span></span></li><li><span><span>двое ГУСАР</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["двести"],
  },

  {
    number: 56,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>МАХАЕТ платком </span></span></li><li><span><span>ВАЖНЕЙШИЙ вопрос</span></span></li><li><span><span>чистых ПОЛОТЕНЕЦ</span></span></li><li><span><span>поделить ПОПОЛАМ</span></span></li><li><span><span>около СЕМИСОТ рублей</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["машет"],
  },

  {
    number: 57,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>опытные ТРЕНЕРЫ</span></span></li><li><span><span>по ОБОИМ сторонам</span></span></li><li><span><span>звучит не менее ГРОМКО</span></span></li><li><span><span>ПОЕЗЖАЙТЕ вперёд</span></span></li><li><span><span>нет ТУФЕЛЬ</span></span></li></ul>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    answer: ["обеим"],
  },

  {
    number: 58,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>сдайте ПАСПОРТА</span></span></li><li><span><span>несколько ГНЕЗДОВИЙ</span></span></li><li><span><span>пара ТУФЕЛЬ</span></span></li><li><span><span>сказал БОЛЕЕ УВЕРЕННО</span></span></li><li><span><span>ПОЛТОРАСТАМИ произведениями</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["полутораста", "полуторастами"],
  },

  {
    number: 59,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>из свежих АБРИКОСОВ</span></span></li><li><span><span>совсем ОЗЯБНУЛ</span></span></li><li><span><span>клуб для БАРЫШЕНЬ</span></span></li><li><span><span>о ШЕСТИСТАХ жильцах</span></span></li><li><span><span>в ИХ квартире</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["озяб"],
  },

  {
    number: 60,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ПРОБУЯ на вкус</span></span></li><li><span><span>никому не ЗАВИДУЮ</span></span></li><li><span><span>прочитал более ВЫРАЗИТЕЛЬНО</span></span></li><li><span><span>богатые КНЯЗЬЯ</span></span></li><li><span><span>занавесить ТЮЛЬЮ</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["тюлем"],
  },

  {
    number: 61,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>несколько СПАЛЕН</span></span></li><li><span><span>ШЕСТЬЮДЕСЯТЬЮ сотрудниками</span></span></li><li><span><span>ВЗМОКНУЛ от стараний</span></span></li><li><span><span>более КРЕПКИЙ</span></span></li><li><span><span>ОТКРЫВ книгу</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["взмок"],
  },

  {
    number: 62,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ВОСЬМИДЕСЯТЬЮ копейками</span></span></li><li><span><span>шесть ПАДЕЖЕЙ</span></span></li><li><span><span>пой ЗВОНЧЕ</span></span></li><li><span><span>ЛЯГ на кушетку</span></span></li><li><span><span>благодаря ИМ</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["восьмьюдесятью", "восемьюдесятью"],
  },

  {
    number: 63,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>мебель для КУХОНЬ</span></span></li><li><span><span>в тысяча ВОСЬМИСОТОМ году</span></span></li><li><span><span>в ПОЛУТОРАХ метрах</span></span></li><li><span><span>забрать из ЯСЛЕЙ</span></span></li><li><span><span>наиболее УМНЫЙ</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["полутора"],
  },

  {
    number: 64,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>к ВОСЬМИСОТОМУ году</span></span></li><li><span><span>НАПОИВ чаем</span></span></li><li><span><span>в ДВУХСТА экземплярах</span></span></li><li><span><span>голос ЗВОНЧЕ</span></span></li><li><span><span>стебли ГЕОРГИНОВ</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["двухстах"],
  },

  {
    number: 65,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>несколько БАШЕН</span></span></li><li><span><span>шерстяные СВИТЕРЫ</span></span></li><li><span><span>НАИСЛОЖНЕЙШАЯ операция</span></span></li><li><span><span>возьми нитку ПОТОЛЩЕ</span></span></li><li><span><span>в ПОЛУТОРАСТАХ милях</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["полутораста"],
  },

  {
    number: 66,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>НЕДРЫ земли</span></span></li><li><span><span>более ПОЛУТОРАСТА тетрадей</span></span></li><li><span><span>заговорил БОЛЕЕ ВЕСЕЛО</span></span></li><li><span><span>мать ЧЕТВЕРЫХ детей</span></span></li><li><span><span>килограмм БАКЛАЖАНОВ</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["недра"],
  },

  {
    number: 67,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ПРИОБРЕТШИЙ дом</span></span></li><li><span><span>ДЕВЯНОСТА саженцам</span></span></li><li><span><span>произнёс более ТИХО</span></span></li><li><span><span>ПОЕЗЖАЙ в город</span></span></li><li><span><span>несколько БЛЮДЦЕВ</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["блюдец"],
  },

  {
    number: 68,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>КЛАДИ на стол</span></span></li><li><span><span>выглядишь БОЛЕЕ КРАСИВЕЕ</span></span></li><li><span><span>ДВЕ ТЫСЯЧИ ДЕСЯТЫЙ год</span></span></li><li><span><span>коробка СВЕЧЕЙ</span></span></li><li><span><span>наши ИНЖЕНЕРЫ</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["красиво", "красивее", "болеекрасиво"],
  },

  {
    number: 69,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>ПЯТЬСОТЫЙ заказ</span></span></li><li><span><span>заслуженные ДИРЕКТОРА</span></span></li><li><span><span>полкило ЯБЛОК</span></span></li><li><span><span>фабричные ПРЕССЫ</span></span></li><li><span><span>ЧЕТВЕРО ребят</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["пятисотый"],
  },

  {
    number: 70,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>отблески ПЛАМЕНИ</span></span></li><li><span><span>ЕЗЖАЙ домой</span></span></li><li><span><span>БЛИЖАЙШАЯ деревня</span></span></li><li><span><span>четверо КАДЕТ</span></span></li><li><span><span>ДЕВЯНОСТА рублями</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["поезжай"],
  },

  {
    number: 71,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>ПОЕЗЖАЙ в Подмосковье</span></span></li><li><span><span>она стала более ПРИЯТНОЙ</span></span></li><li><span><span>о СТАХ щенках</span></span></li><li><span><span>две пары НОСКОВ</span></span></li><li><span><span>СЕМЬ девочек</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["ста"],
  },

  {
    number: 72,
    read:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В одном из выделенных ниже слов допущена ошибка в образовании формы слова. Исправьте ошибку и запишите слово правильно.</span></span></div>',
    text: "",
    question: "",
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>СЕМЬЮДЕСЯТЬЮ годами</span></span></li><li><span><span>пара САПОГ</span></span></li><li><span><span>(нет) ПОЛУТОРАСТА книг</span></span></li><li><span><span>килограмм ПОМИДОРОВ</span></span></li><li><span><span>пой более ЗВУЧНЕЕ</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["звучно"],
  },
];
